國唔國追X101班手畜好GAY?

有邊D特別靚仔？

國你老母

諗諗下藍字user多數GAY

非

白真好正
權F都pick佢

吳國

鄭軒

乜水

鄭軒都唔識應該回歸後00後

下我識佢喎

又幾似

金曜漢

有冇大隻少少加

好正

柒撚到傻